三國志14 之 曹老闆最撚勁

其實有啲行軍三十幾四十年嘅魏將真係好用
1.曹仁
2.曹真 （唔算老嘅其實又）
3.張郃
雖然唔係啲咩趙雲級數，但用落真係「有feel」。
我唔知點形容好，我覺得老將就係寶，有時幾羨慕啲長命嘅人，可以經歷到咁多歷史時刻，而自己又可以名留千古咁先爽

多人才 如果官渡之戰之前玩 真係可以拎晒袁紹啲武將

玩三國志只要攞到曹魏嘅班底已經破左局

207年劉備開局，超級難度，點打好

諸葛村夫用兵最奇

入蜀=爆機